我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

肥絲咪撚攪事

學到我 1個抽100隻賤種先啦

我呢d叫潛龍勿用